唔能係掛 連陳潔玲Christy都係偽黃搵食!?

黃色經濟圈定黃色水魚圈

咁佢扮左好耐下

遲D去同樂街會見倒佢

佢好似好早期已經出聲

叫親Christy都係bitch

如果要扮
扮藍應該搵得多過扮黃
睇下楊明同莊思明
有戲開又有大公司罩住

金錢糾紛
關咩黃事

藍使撚扮咩
擺明係為搵食，吹呀？

佢唔係偽人 係做生意

呢條女下下洗成過百萬投資生意
好有錢好葡萄

果個係杰寧

收皮啦鍾舒漫 前兩集全民造星仲飲緊starbursts 咋

私人紏紛，Christy 唔似偽黃

鍾舒漫嗯...

我覺得鍾舒漫仲似bitch喎
fb就話唔想鬧來鬧去交比律師處理
但那邊箱又拍片屌鳩人昆佢
咁即係想點呢？

我信christy

對黑絲

要出黎道歉

佢兩個有咩拗撬
有無懶人包
利申 幫索個個

羊明真係扮，佢黃的

黃色捉鬼圈

我咁講姐